其實本土派唔講港獨都有得選喎

睇吓劉穎匡
以後本土派都去選啦 口講唔支持港獨咪得
本民青民族黨果d就唔洗諗嫁啦，周樹峰 盧斯達 仇思達 馮敬恩果d下屆去選啦！

首先你要無政治聯繫

我覺得寧願鬥無賴
繼續出人，甚至乎推個無名氏再單向endorse
都好過就咁放棄議會路線
守住自尊係唔會為現況帶黎改變